[1月DMM新番]サークレット・プリンセス 環戰公主CIRCLET PRINCESS 集中討論區

劇情簡介
隨着AR與VR技術的發展，一項能將現實與虛擬情報疊加在一起的MR系統被研製成功。
使用MR進行的校園虛擬戰鬥「Circlet Bout」作為一項運動在女高中生中流行開來。
為了參加這項運動，優佳來到了東京的聖聯合學園。
PV1

PV2

TV 公式網站

每週二22:00更新

CAST
佐々木優佳：長妻樹里
笠原美由紀：中島沙樹
黒田怜奈：生天目仁美
相沢歩：水橋かおり
ニーナ・アヴェリン：後藤麻衣
藤村千景：種﨑敦美
日比野貴音：相川奈都姫
関口サリナ：平井祥恵
杉浦日和：谷口夢奈
飯田霞：立石めぐみ
常見アキラ：近村望実
原アリサ：丸山有香
山内クリスティ：藤田彩
芳村薫：櫻井浩美

STAFF
原作：DMM GAMES
監督：橘秀樹
シリーズ構成：木緒なち
メインキャラクター原案：saitom
キャラクターデザイン：山吉一幸
音楽制作：ランティス
アニメーション制作：SILVER LINK.

©DMM GAMES/サークレット・プリンセス製作委員会
TWITTER

GAME

故事好鳩，好多年無試過第一集有咁多個犯駁位

咁少人睇

黑絲

ready player one?

屌 女主細個打果陣千景已經係天下第一,到E架女主升高一,佢仲係高中
佢留左好多年班???

呢套野睇到尾都係劇情on9到極點
有冇其他手足睇完一齊分享下心路歷程

男主最後一集先出

個個應該係game既player啦